屌啊，老麥個大薯條幾時變到中薯咁

利申好多年無加過大

但dnlm唔好蝦我記憶力差，以前成杯加大可樂咁高
依家得一半

啱啱想飲荔枝特飲就加咗大
跟住同佢講: 你俾撚咗個中薯我啊

: 先生，呢個就係大薯啊

果刻，我知道自己已經好撚老了

兩包細薯

啱啱出冊？

有成杯加大可樂咁高又誇張咗

我記得係成個人咁高

你到底坐咗幾多年? 當年衰咩?

原來仲有人食m記

未來人？

食細薯已經夠啦 過下口癮啫

衰做老麥偷食薯條

所以好耐無加過大同埋好多時食粟米

粟米我都好肯定轉咗供應商，難食勁多

鏟薯潮文仲未出?

D員工都唔知係咪有股份定點
打爆個盒有幾難

舊聞變潮文？

純粹唔想開個包新再炒
拖得幾耐得幾耐

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

入黎為左睇呢段文

以前明明係自己去個薯條櫃到任食